見你有錢就收歸國有 屌 世界上有冇咁撚邪惡既垃圾政權？

權貴式資本主義
你有錢就自動變權貴